想跳嘅青衣巴打..求下你唔好白白犧牲自己..

如果你睇到嘅，請你冷靜落黎

我地成班巴絲會陪住你，聽你呻

推

我無野講

？？？？？

?

仲玩膠